日本水貨單反機指南分享

有冇連登兄弟分享一下經驗？

香港邊到買？
或者去日本樂天買
會更平？

留名

搭單問鏡頭

有冇經驗分享
yen 平好多
會唔會平